警告古天奴 華維迪：非常不滿？改變下自己

1月11日根據《馬卡報》報導，西班牙盃16強首回合巴塞作客1-2不敵利雲特後，華維迪賽後接受採訪認為如果球隊有人對自己的狀態不滿意，就應該努力改變。

在剛剛結束的西班牙盃16強上，巴塞作客1-2不敵利雲特，賽後巴塞教練華維迪接受了採訪。

儘管比賽中唯一的入球是古天奴完成的，但他的整體表現卻不盡如人意，在被問到古天奴的狀態時，華維迪說：「當我不讓迪比利上場時，所有人都在問我他的情況，最近古天奴上場次數少了些又發生了同樣的事。古天奴最近的確不太開心，如果有誰對自己的狀態不滿意就應該努力調整回來，古天奴對全隊做出了很大貢獻，以後他也會的。」

在被問到梅里路時，華維迪表示：「這樣的一場比賽對他們這些年輕球員而言是很艱難的，我對梅里路的表現很滿意，他在比賽中也展現出了他的經驗。」

關於用羅比圖換下米蘭達的問題，華維迪說：「米蘭達身體沒出現什麼問題，我換下他是因為那是當時最好的解決辦法，他是個好球員，但是我認為最好的方法就是讓他正選出場，之後換下他讓他休息。」

古圖爾斯 古天奴
25古沒有一個是無辜的

樓主歡迎他回家嗎???

翻利記啦

抵啦 259

Go mu la diu

返垃圾利爭亞軍咩

歐聯亞軍勁過國內飛機杯

如果美斯單拖踢成隊一早贏左7個1皮 垃圾隊友又累美斯輸波

係
場波班垃圾隊友都交唔到波比美斯
好撚廢

咪係，應該傳波出場外比美斯嫁嘛

抵啦

美斯一個都夠扭晒全場11個對手，扭埋球證同旁證當tips,要隊友根本多撚餘，垃圾球例規定要11人落場拖低不世球神美斯既大能

回家 將傷痛放下

美斯冇入大名單
要一腳傳去巴塞隆拿

屌奶星
唔隨隊觀戰咁25

垃圾走啦

咁教練廢都點搞？